#突發聲援

‼️ #突發聲援‼️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30 🕦11:30
👥 #新案件 （#20191111紅磡）

推

Poly手足

喺附近就衝..

up

push

上到熱門
加油呀手足

新case 100% 遲到..
去到嘅盡去..

推推

就開庭

Push

都要人...

法庭要人

pushh

鄭狗

推推推

九龍城次次都唔比保釋

十連推 1/10

十連推 2/10

十連推 3/10

十連推 4/10

十連推 5/10

十連推 6/10

十連推 7/10

十連推 8/10

要人

十連推 9/10

幫推

十連推 10/10

推多野

pish

屌那星宜家先知仲要唔係住喺附近

11點關注組先嗌#突發聲援

推 急

唔撚洗返工咩

推左先

Tui

【為陳手足送上生日祝福】

陳手足因国安法還押將近一個月，月底將於收押所渡過30歲生日，讓我們用文字為他送上溫暖！

生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mail2bot

截止日期：2021年3月25日
截止時間：晚上10點

請問會唔會有文字直播之類？
感謝🙏🏽

@youarenotalonehk_live

謝謝🙏🏽

再押後左 兩點半

100%遲到, 未破過燈..
巴打

兩點半

應該有心

‼️ #突發聲援‼️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30 🕦11:30 🕝14:30
👥5名被告(21-23) #新案件 (#1111紅磡 串謀暴動)

同一單？又改左？

同一單, 係咁押後...

推呢個
5人被控理大串謀暴動 下午九龍城法院提堂

庭入面坐得唔多人 記得比親戚朋友入先

PUSH